[珍貴片段]1954年陳吳大戰-太極拳vs白鶴拳

唔好成日話傳統武術冇實戰片。。

因為一實戰就穿煲

爛仔交都不如